Wemmick "O ja, ik durf!"
zei de turnkey.
"Nu, zo is het met hen hier meneer Pip," aldus Wemmick, wat me met zijn post-office langwerpig.
"Ze hoeven niet vergeten wat ze vragen van mij, de ondergeschikte, maar je zult nooit te pakken 'em vragen van mijn voornaamste."
"Is dit jonge gentleman als één van de 'prentices of artikel van uw kantoor?"
vroeg de turnkey, met een grijns op Mr. Wemmick's humor.
"Daar gaat hij weer, zie je!"
riep Wemmick, "Ik heb u dus!
Vraagt een andere vraag van de ondergeschikte vóór zijn eerste droog is!
Goed, veronderstellende Mr. Pip is een van hen?"
